公平咩，我星期六都要返工

唔知邊個中咗八千萬咁好彩

why not me

2條半注中左 又多個人唔使做

可能佢要返埋星期日呢